# pairs

Image pairs - search matching images online with others

## Hinweis
Dieses Modul wird aktuell nicht mehr weiterentwickelt. 

Eine Alternative (die vom Format kompatibel ist), stellt die Anwendung "pairs" in den MintApps dar (siehe https://codeberg.org/tk100/MintApps/src/branch/main/src/mint/views/Pairs.vue). Sie erlaubt ebenso für den Spezialfall technischer und naturwissenschaftliche Fächer mathematische Formeln auf den Karten (was z.B. in h5p nicht direkt möglich ist). Allerdings kann man die MintApps-Version nicht online gegeneinander spielen, sondern muss sich am selben Gerät befinden.